DEAR JANE 16號演唱會飛換 17號演唱會飛 ! ! !

是咁的, 想用兩張 3月16號連位 嘅DEAR JANE演唱會飛 換 3月17 既飛
有興趣可以留個 TG 或者 PM

有17號兩張，你留個TG俾我

已換，多謝巴打